[續]呢個世界有冇廢青岩著既鞋

上次問完舒服到仆街既難，今次打算買對懶人鞋，類似係toms，vans slip-on， Birkenstock, 又要舒服又懶到仆街既鞋，究竟呢個世界有冇呢?

各位請出招

onitsuka tiger slip on

依家係咪好公廁隻款

人字拖

solarsoft woven

睇完上個post你會買邊對舒服既鞋？

江博士

睇中gel lyte V

夾到腳指隙會痛

李寧/361

呢對唔夾

nike拖鞋

slip on個人覺得少過M88

利申M88 lover 真係好舒服

未聽過m88

Birkenstock 邊到買平

著~ 不灰鞋
千年風濕好返晒著

呢對都幾人字拖吓